其實使乜怕 D 老嘢屌你坐關愛座姐

佢哋屌柒你果陣仲大聲過你
一睇就知有氣有力
你仲讓俾佢地 分明睇佢唔起 覺得佢老